【無圖】人生第一次3p...（長文慎入）

是咁的，我識左十幾年既老死話識左條SP，好撚正，好撚索，把聲仲好溫柔，我心諗關我咩事

佢就話，條女想試下3p，我腎上腺素即刻上升，係到諗係咪叫埋我先

我個fd就問下我想唔想試下，dry再咁多年既我就即刻應承：「um...都得既。」「有無相先？」然後佢就話返到屋企sd比我 哇屌！正撚到 完全係魔鬼身材 個樣又後生 完全無半點大陸雞既味道 最重要既係聽日就可以試下佢手勢

去到第二日，飛機都無打，特登儲定然後留比條女 不過我個晚要ot 要夜啲先join到

我特登飛的去萬X酒店，上到酒店房門，已經隱約聽到啲jit jit聲同叫床聲，心諗個死仔唔等埋

我敲門之後，入到去見到我個fd同條女都除晒衫，條女個身材真係好正，個波大到應該可以用黎幫我打飛機，對腳又白又滑，保養得好好

雖然望到我個fd條jer有啲尷尬，但係有女屌就無所謂啦。

「快啲除褲啦。」條女把聲真係好溫柔，我即刻急不及待，除晒衫褲鞋襪，準備進入戰鬥狀態。

一開始，條女一到含我，一到比我個fd插，個樣真好淫，口技又好，含到咁上下，我拍一拍我個fd個膊頭話「不如調轉？」我個fd含春咁既樣對住我笑，心諗洗唔洗。

當我想企係個陣，我個fd突然捉住我，將我壓左係佢下面，心諗pk了，調轉唔係調轉比你屌喎，但係我比較矮，又細力，我個fd就尖撚黎，佢一野lur左啖口水落手到，然後搽落我屎眼到，摩都無摩到就插左入黎，哇 我屌，估唔到又幾撚爽 我個身唔覺意咁郁左下，佢就頂得更加大力 頂得更加深

我一直都係到嗌「唔好，好痛」但係佢無理到我，仲越插越大力，插左十幾分鐘，佢無端端震左一下，然後我feel到個屎眼暖暖地，shit，唔係射撚左下嘛

最後佢趴左係我身到，然後講左句「好爽，估唔到你都鍾意玩後面。」 我個樣即刻變成咁我都無講過我鍾意，但係又真係幾舒服

最後勸大家一句，無咩都唔好玩3p，唔係既話，會中途轉機

有用po推

我入到嚟

把聲好溫柔？

樓主天生淫0

樓主想唔想試吓人生第2次3p?
利申：30cm

圖定老母

屌你老母而家啲基佬真係cls

Hello 無圖

睇到扯咗

死gay佬

樓豬朋友中意玩泥石流

睇到個屎眼有啲痕